熱狗在線人數係0,柒能到

屌仲扮萬人台，知唔知醜

chat room 有人喎 , 咩原理 ?

Chatroom果邊係幾分鐘前，你估好多人留言咩

留完言就 close 咁無義氣 ! 唔聽都開住幫手督下數先係

冇人睇又點解會cap到圖

突然盲腸

主持人之一

竟然唔篤數?

好鬼